有無得幫我del account?

如題，ban又得del又得。